1000內無線+有線頭戴全罩式耳機有咩建議?

Mpow 059?
Havit i66?
各位仲有咩建議?

推一下

有冇人知呀